林鄭月娥：外國對修例有疑慮因不理解

特首林鄭月娥今早（31日）會見傳媒，就英國外相侯俊偉及加拿大外長方慧蘭聯合發表聲明關注《逃犯條例》修例或對《中英聯合聲明》保障的自由、權利有負面影響，她稱按其觀察，外國國家對修例有疑慮是因為對條例並不理解，若有機會，政府願意面對面逐一解說，相信能釋除很多疑慮。

保安局長李家超就《逃犯條例》修訂再提新修訂，拋出6項建議；林鄭月娥稱，相關建議是回應社會訴求，否認傾斜商界，例如提高移交罪行門檻，適用於所有罪行，並非只是商業罪行，希望社會各界能理性務實討論。

林鄭月娥又說，立法會保安事務委員會召開特別會議，討論《逃犯條例》修訂，政府會把握此平台解說，釋除疑慮。

又錄音機

但係我認為外國國家對修例有疑慮是因為理解中國

你唔支持 因為你唔明

開多十次會叫人唔好講廢話收聲？

港共痴線到覺得全世界都有問題，係得自己岩哂。

外國政府咁蠢，奶媽講極都唔明

青山院友都唔覺自己有問題

林鄭：我AL 拎A , 其他人都係垃圾

其實依句係無敵 有咩係唔可以用依句答

次次開親記者會都係重覆呢啲答案
你唔悶我都悶啦

因為太了解先有疑慮

做乜鳩

幾十個國家都不理解 係得你班柒碌明

律師公會聯署 >> 林鄭: 佢地唔理解法律
法官集體表態 >> 林鄭: 佢地唔理解法律, 唔應該介入政治
歐美加國外交照會: 林鄭: 佢地唔理解法律

警察員佐級協會, 公務員團體, 保皇黨, 維園阿伯支持>>林鄭: 意見務實, 有參考價值

多數覺得全世界有問題係得自己岩果啲人都係有精神病

佢地都明

不如直接啲啦，佢哋唔愛國愛港所以反對修例
呢個新聞既標題都唔知第幾次用啦，次次一樣，日日都唔理解

我成日以為人地post舊聞

好似男女朋友鬧交咁 女朋友發脾四 個男的點解釋都好 女都答你唔了解我

屌你 想隨便殺人抄家咁撚簡單都唔明
你班鬼佬咁撚蠢